［鋼鍊］鋼鍊教你點革命，有睇鋼練ge同我黎

sorry標題撚
只係想大家睇睇，宜家d狗扮示威者扮到要配槍：

[警世！必睇！] 到底持槍臥底拎咩槍？

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

Block
上一頁

無人覆你就咪撚推啦